點同青檸玩好？

第一次玩，求高手指教

你喜歡生蠔嗎？

咁咪冇得玩